[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4090)

角米ccccc 快

FAST

Fat

A米

國米

thin

狼隊角球開turbo

17c

燈彩成日都搶到1001

阿妓空難死

18c！！！！

lkk

我求下你入 國米.....我真係破產.....1.5/2....

１８Ｃ！！！！！

又ＣＡＳＨＥＤ！！！

英超又和

信左我廠角細陣
依加喊哂口
有冇大蛇有水

18c

國米.....

樓主傻西

咸巴 阿呢幾次岩岩好開到 搞到無買三格

狼11c ready?

18cccc

買狼哭喪區

國米3:1 10抽1 100

屌你老母好撚滾動！！！！

１場開２次３－４倍！！！！！！！！

欣賞一下單刀插花

我

估唔到佢今次又爆角

Lm

I

差李城 曼未死

喂 我古比球大家開心啦

lm

AC 角大永久BLACKLIST!

Ace 快入 王牌射球

Q

係囉

幾日前就睇中了 金絲雀送角隊

Me

角大宇宙戰艦成功

下盤日完未

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份呃人
auti 已 fact check 無份呃人

但有幾個同YY FD果d就唔知
聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

阿狗補幾

咩中位

國米唔入就輸多粒

撚上盤手足

廢狼吊你老母

空難死哂

簡直係復仇者戰艦！！！！！

點買都中！！！！！

知呀 呢個 上場同atv勁送

阿記真廢過屎

2隊同步8c

Gel

施禾尼3.5s

咩中位3-4 倍

差李城

岩岩１５Ｃ
跟住見１７。５有３倍
照買
隔左陣又４倍

真係開

諾域治成日送角

弗賴堡入多球

阿角大 賭仔福音

阿仙全隊俾狗屌

19c

飛燕半1大

A米客勝最高幾多倍？

19!!!!!!!!!!!!

１９Ｃ！！！！！！！！！！！
ＣＬＳ！！！！！！！！！！

屌 19 埋 痴撚線

19C

19

角大只服阿仙奴

阿補幾耐？

痴撚線最後先入都有

角仙奴

4

門興

18.5頭先有3倍

基本上８２分前你買咩水位都開晒

送埋個尾中位啦

國米超級大傻閪 睇場波就知

ON9 追幾大都有 但唔敢追

買5分鐘就cashed,你班傻東叫足全場

國米 阿記 兩大賤種隊

半場入我都未必夠膽 手持11.5

狼1:1 9c ft

不要說了

點解阿仙奴角球買得小小.... 買撚左盤 屌你老母

同路

阿完啦好無，無刷啦，爆撚哂

妓 係咁爆角

我真係好想死

出現了

屌你老母懶獨特唔買阿買狼 諗住阿無咁多角大

買左d 1.8 1.9賠率好似覺得輸錢咁

下場 仲有咁多輪
上樓系列

有無買

角仙奴今季到而家都幾個月場場都爆角啦。。。。。
無奶油唔夠膽買。。。。。
只得１場打強對利撚先是角細

阿2-2 ft

ac 10.5s 輕鬆

曼/ 李城角大 推多口

國米3.5

14.5 1.5注 1.84

對李城果場呢
角大宇宙戰艦

弗賴堡無角

靜

小賭怡情大賭李嘉誠投注:

1. 悉尼老母 [0/-0.5] ✅gel
2. 雷加利斯 [+1] 走
3. 諾域治 [+0.5/+1] ✅gel
4. 錫菲聯 +1 ✅gel
5. 愛斯賓奴 [0/-0.5]

你唔識我唔緊要，
因為我都唔識你。

施禾尼3.5s有無同路

個場落雨

勁撚驚阿妓頂唔住

打李城9角個場趕走晒啲客啦

星期日d 角真係比狗賭
Cls

係咪4大聯賽有份踢歐冠都輸哂盤

南特咁樣輸返一半

加柏做緊乜尻？

角大只服我廠

終於執翻小小
由-2500 變 -1430
繼續追

屌 包包9.5s 串左國米 又收得工

有阿仙奴角大乜都抵番哂啦

國米屌你老母
全日冇賭過

希望中

都真係驚金絲雀入波多d

唔撚夠玩真係下盤硬開出
屌你老味國米放水夾硬開下盤

對李c個場呢

屌以為客12m 原來主

正視聽
曼＋李唔係刷角
但阿＋愛係刷角隊

真

國米快入

4444

加柏4444

咁都得

國米blacklist得 明玩野

冇買
箊norwtich 鳩送

個場我冇事 仲中埋

飛燕goallll

tot一買 對家即入

英超全下盤點賭

Boom

雷恩

門興-7

唔係利奴一早輸撚左啦

對atv半4全6 佢老母西

賭阿記角大 賭到上樓

Boom左啦

盧卡古快啲入啦 死肥仔

輕得心服口服 單刀插花王 好野

李城曼88?

借財仔買阿仙奴角大啦

場場三格中鳩硬

下輪打白禮頓應該無咁易開得出

果場唔同啦
因為有波ＰＯＳＴ超級黑西買左

阿特

李城唔係刷角隊咩

失嗰球都夠哂on9

今晚心靈投注 唔買了
1.雷加❌❌❌
2.川迪❌❌❌
3.祖雲 ❌❌❌
4.阿積FG ❌❌❌
5.西維FG✅✅✅
6. CF FG❌❌❌
13. 阿仙 半客（信心）❌❌❌
14.畢包 9.5B ❌❌❌
7.華域克 ✅✅✅
8.莫斯科戴帽 ✅✅✅
9.阿仙❌❌❌
10.狼❌❌❌
11.國米 ❌❌❌
12.國米12.5B❌❌❌
15. 阿仙 3格B（90元真飛）✅✅✅Gel
16.狼 2nd球✅✅✅
17.慕遜加柏✅✅✅
18.奧沙❌❌❌
19.A米 FG✅✅✅
20.狼11.5S✅✅✅

發現只要唔買盤即中

好撚離譜，夾硬做下盤

南特果場一時主12碼入又變番客12碼入

係 所以得李城係穩

睇到你啲毒水 造福百姓

我真係好想跳樓死

帕狗 屌你老母死仆街 假希望帕狗 屌你老母死仆街 假希望帕狗 屌你老母死仆街 假希望帕狗 屌你老母死仆街 假希望

修咸頓上盤

下？

南特屌你老母 3-0變2-1

人生咩都冇........我點還錢...

加油

南特嗰場jm9 炸到變2 1

飛燕3.5s

合埋眼推李城了 追到斷為止

刷唔刷到角係要2隊配合

唔係豬幾千咩？

Ac 呢隊閪波角大真係要永久blscklist
打邊但求求到底就cup 返大位
角細福音

比365 fake死
咁樣嘔返半格 痴撚線

邊個

Bogo 之力 加柏

重點係我冇能力還返比人.......點算....

唔係
李城入完波會縮
好幾場都係中位數差１Ｃ開唔到

阿士東維拉下盤應該都開到

365踢到90分鐘都未搞清楚主客

有norwtich 呢d 合埋眼踢出底線既隊先爆到角

賭前就預左啦 點算

原本心郁郁想ac fg 見到係你個list到skip左

馬天尼斯

米蘭兩隊 我blacklist左十世
意甲今年咁多刷角隊 駛q揀佢地

廢雷堡個龍好撚勁

廢撚到唔識守底線

愛g定奧沙ng

屌你老母國米 最後重注我城

幾千咪有時間番麥記或foodpanda咪得lor

42！

見到3-0換左衫落去買宵夜
屌那星2-1 無錢了

4:2

李城降左做半一

施禾尼應該贏

真係好撚勁 分分鐘拎到第一

師兄。。。。如果你忍到手
只係買角仙奴。。。真係可以羊幾倍錢
就算買１０次輸２次
或者買第３格，每場１萬，開３次都１２萬， 就算你針４次。都剩嬴８萬。。。。（已經開左好多次第３格。。）

不過大前題。。要忍手。。。。

爭住先

靠阿仙$90又起機
一陣真飛上陣

有冇下一口

有妓角大唔買 走去買A米單頭

角大係咪玩完

好日唔買一次ac
一買又中伏
雙米可以入黑名單
以後合埋眼一開盤買返阿狗三格算

師兄買左乜。。。。

英超差李城 曼聯未下盤

邊個會忍到手

下個禮拜對白禮頓 未必開到

見你只追阿

今輪深盤開晒下盤 點撚樣賭

陣間場李城角大
有無人一齊去？

同問

4.5/5b

推多口法甲主再買

冇啦

買邊場角大好

阿狗keep 住閪要落後追就7,8成三格

屌 荷甲無波入

去ifc

同路呀

笑死
早兩日先見你笑鳩人唔識賭

係
忍到真係可以上樓
有人開季前話阿仙奴差人好多錢
要靠刷角嬴外圍錢比球員

唔知真定假

我驚愛記紙龍門

咁抵撚死wo

辛尼特無即場....

點都買架啦
好似阿狗咁當角膽追

下？
唔係過關咩？

點撚樣買啊 英超禮拜六到宜家先得一場上盤

仲有最後最後$480.....有冇重心場次

睇唔岩 算了

李城又大船？

追左好多次
但西甲澳假輸到仆

豬幾千就咪撚嘈啦 大把人輸得多過你

點輸？

準備開出

上次買完就閪撚左
屌佢老母6穿1 差呢隊閪野
差一角 ！

李城變番半一

咁識賭 仲問人

李城啦，今年真係好撚勁

邊場開上盤

不過算啦 呢場賭得幾舒服 客隊送完紅牌又送12m

諗起阿德 買唔落手

等即場啦

可能性好高
連續咁多場角大仲要下下爆到十幾角
莊家仲唔寄刀片咩

入波啦 兩隊荷甲垃圾 屌你老母

連燈大船必沉

阿爾打假？barcode 式禁屌但冇聲？

幾碎 豬幾千叫乜

李城出咩陣?做咩降盤

分分鐘趕上利記

加柏ng?

巴打你拎隊垃圾同我城比，建議介賭

今日真係下盤日

無贏錢既今晚唔好賭住
真心惡賭到仆街

澳假 同英超比

4大聯賽嚟講德國都算最垃圾

勁中 十一注 下注 雷恩半大

c fu仲唔訓？病？

呢場買左入球大
89入左唔計再90+ 12碼
仲要入完又彈一下唔計
嚇9死我

阿記角大全地球贏錢

桑拿 goal

李城個陣好強
但無啦啦轉半一

愛1-1

修仔個場
下半場連Cup兩球

垃圾愛g

重心.獌狗對家合埋眼買系列

有場重心 要買

跟，前兩注都跟你中左

宇宙

李城同曼聯係咪下盤呢

個個咩認住佢去左邊

單頭都買埋
好在仲係正數

Agger

未來黎？ 番左未來掛=.=

今日d荷甲唔撚識入波

年青人極限追和反CUP叫爆區

曼咁撚閪都讓一球低水
李城咁勁就有半一低水

李城上船

淺藍 藍紅間？

多謝支持 贏佐廿萬追返喵數 淨係買半大 半大抬頭

阿記角大有無買

咪撚再信大岩了 莖巴

屌咩南特 最後輸返球

一場入晒

個個咩識唔識或者唔識個個喎

獌波膽2:2

想知

我豬300k

破產咪唔洗還

曼連轉一球球半

我了 廿萬

德國只信拜狗Rb仔

屌你老母 荷甲 一球都無 賭閪咩

呀仙奴角係真係好過擺銀行

正氣阿仙奴唔買 買大岩蛇d ng

啲阿積士入哂啦

荷甲咩事啊

原來連登還有愛

23:00 49 愛斯賓奴 1-2 奧沙辛拿
又下盤

弗賴堡入多球ok?

10k阿狗角大袋袋平安

Rb打聯賽正氣到痴線

唔係妓角又冇買
全波post叫左成場

長買李城阿狗角大可能己經上左樓

奧沙

桑拿 cup ！！！！！

算吧啦

23:00 48 巴素利 3-0 年青人
年青人真係含撚啦屌你全家

睇盤練習中

愛c 1:2

又比人cup 有無咁撚黑

秒cup

大岩被逼害，我係真。大岩fans

雷加豬左仲唔番去咩

愛c有冇咁廢 建班喇 三分鐘比人cup

Ez cup

起機pushhhhhh~

愛滋果然回飛回到死

荷甲nba未

年輕人個種廢

今日罷工
平時半大王今日唔識入

已掃貨今日其實一係買下盤 一係唔好買
好多場都強行下盤

勁

李城去唔去馬

認撚住我 未來黎

我很孤單

皇者曼都升左盤

屌你我奧沙半客覺得自己好On9

琴日都叫正氣

5.5 go?

I am lonely

踢歐霸既準備降班

廢保入未

奧沙辛拿!!!!!!!!!!

我大把真飛支持佢

提晒水架啦
我自己都買左
今晚肥過肥仔水

我個注5位數都係靠佢咋之前

肥佬黎我就識

點樣賭 仆街

愛G 降班啦屌

勁細力回俾龍門 俾人搶鳩左射單刀

In西甲彪 we trust

Bill 我了

支持

飛goalllll

李城直屌-1

3min cup 9 u

下盤撚夠未
好撚驚一陣曼又下盤

大佬bill 救命

荷甲快啲半大

反cup只需...

格拉斯哥流浪唔撚係半2全2 呀....

唔洗驚 一定係下盤

我感覺到d野 我都係放毒水訓覺保平安算

RC

桑拿rc

好fit牙 彪析今日

前幾日歐戰無力

屌你一出黎就紅撚埋

劇本

read to suck

睇盤練習2 愛華頓 超級重注

戰神卡

愛g ng

燈到紅埋屌你

曼聯上盤

大佬彪gel撚到rc

Gel奧沙 戰神卡

睇吓點

打少個愛G廢到咁都CUP唔到啦

再反多次cup囉屌

我決定block7佢了

愛隊辛尼特入未

佢叫埋大岩同路 呢兩日冇豬過

Bill sick rc

如果忍到手 複息profit 推應該okay

屌你老母阿爾克馬爾

MU -1/1.5

草地唔硬 可能都有機會嘅

但呢場得佢自己 岩蛇唔撚見左

呢句真

我超半大已死

訓前毒水
拿博10.5b

Gel得咁大力 紅埋

奧沙守到完場

波動蛇，晚安

咩黎

英超有無人掃埋果兩場下盤
心郁郁

不過獌主場真係幾有運 你睇番近排係作客廢 主場都嬴到波

曼jm9升盤

Az

Gel到出血

我都有買盤 串撚咗帕馬

無敵嘅聖衣

賭乜撚都好咪撚賭獌狗

玩野牙 萬

上盤24

gchi

準備訓？

贏波輸盤

努力

mama有冇水呀

痴撚線 紅撚到

呢排咁多下盤 我都轉職做左角球師了

愛G NO GOAL

napoli?

愛之波蛋 3:2 7倍-->6.5倍

閂埋即場打假 唉屌你老母主隊

Bogo 蛇仲有咩心水... 阿狗咩角都無買

辛尼特入未

你買就細啦

門興半2全4 入波仲多過角

施禾尼 3.5s

愛之瘋狂落飛 驚了 補補飛先

買你對家

覺得西甲都係呢個比數完場

大陸人？

今個星期英超得修頓一場上盤

屌你個閪

法甲入未

追阿上盤追到就破產。。。

我城開唔開大格角

輕鬆

好撚驚好撚驚

見你個個禮拜都黎料

唔怪得又開到

屌 邊個仆街仔買咁多
買到愛華頓盤都轉撚埋

我 95k

咪咁撚搶口呀

想要李C

獌呢個陣讓1/1.5

我950k

好想買曼對家Ng

鳩拍食屎狗唔比角

艾爾克馬爾屌你咩。半大呀

我摩哥都追到贏 唔信阿記場場輸盤

門興55555-1

地獄下盤日完未 想賭番盤

-1時入手曼

李城點輸 我唔撚信下盤開出

李城三格角大？

忽雷補幾多請問

閂左門打假 3串1斷呢關 屌

一球都冇

補？

想買愛記係咪極之不智

5

孤單巴係咁大注 你串佢？

買邊隊紅邊隊

14000 Ng?

愛斯比人cup想死

擺低理性
感性今日既盤路似係曼上盤 愛下盤

我買左95$

最多輸半

買多啲啦 天台見

一買完即刻俾人紅

掉轉就真

盤路點樣感性同理性

施禾尼3.5ss

芬洛比人中岀未

風神p 買95$咪好lor

今日好似愈唔睇好果邊就贏盤

23:00 61 巴素利 3-0 年青人
夠膽就3-3

愉快地起機

賤種獌一世做狗

李城定曼？

原來李城淨係失左8球，好撚癲

荷甲1145兩場半大 10 1 100

Jump

0030 有冇人一齊兩場上盤

ok

格拉斯哥流浪 !!!!!!!!!!!!!

1-0

荷甲是但比場半大

1

我獌來wor

仆街門興幫人救角

辛尼特

Gchi

本多注3/3.5s先

果然係俄超一哥

我話既 李上盤
曼就狗也不屌啦

頂唔到了 祝角大黨必勝

我超-1

垃圾賤種獌 全隊空難

聖衣goal

小賭怡情大賭李嘉誠投注:

1. 悉尼老母 [0/-0.5] ✅gel
2. 雷加利斯 [+1] 走
3. 諾域治 [+0.5/+1] ✅gel
4. 錫菲聯 +1 ✅gel
5. 愛斯賓奴 [0/-0.5]
6. 愛華頓 [+0.5/+1]
7. 阿士東維拉 [+1/+1.5]

李斯特城如無意外就和波
曼聯一球小勝完場

你唔識我唔緊要，
因為我都唔識你。

聖e goal

黃金聖衣

聖e天！

正確

聖伊天!!!!!!!!!!!

唔怪得轉

林g 入未？

我都買左 睇路

加柏條友救埋角

無敵既聖衣

23:59 18 雷恩 0-1 聖伊天
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

金光璀璨好美麗

拿波里？

雷恩jumped

曼個10.5 cls

性衣中

真係聖伊天入。。。。

正手重新了～～

Skip la

聖e天 ng 遲左一個禮拜先中。。。

找左錢 應該認真

阿爾-2球！

遲左2場

阿爾!!!!!!!!!

兩場英超都上盤撚狗格
曼半場炒3-4球

果次出完 之後2場00

維拉出konsa 下盤讓1/1.5都唔敢買

屌你老尾仲記得呢...

荷甲有無奇蹟半大...

兩隊都-1 快啦屌你老母

唔買拿玻里
都唔會買客隊

3000銀無撚左

都唔知踢緊咩

咪你lor (我縮番被竇先

只要唔買盤 中起上黎連自己都會驚

仲要好撚搶口話中尻硬

今日今日仲信曼聯炒到?

李城盤100%？

芬洛比人中岀啦快。半場2球先

呢次先係真

小賭怡情大賭李嘉誠投注:

1. 悉尼老母 [0/-0.5] ✅gel
2. 雷加利斯 [+1] 走
3. 諾域治 [+0.5/+1] ✅gel
4. 錫菲聯 +1 ✅gel
5. 愛斯賓奴 [0/-0.5]
6. 李斯特城[-0.5/-1]
7. 阿士東維拉 [+1/+1.5]

李斯特城搶分機會來了！
曼聯呢場直接失分啦！

你唔識我唔緊要，
因為我都唔識你。

唔輸 偷笑 49000

愛斯賓奴下球？

奧沙入吾入到一粒

Bin佢一世 個陣我記得仲有位巴打同我一齊跟條搶口撚

聖加偷2-1!!!!!

你老尾

遲到好過冇到啦

咪孤單蛇 之後佢就無再理過我

李城1球落半一想點

好似係你跟人 仲害c我老死 彩

44444c

曼半大？

似

等左咁耐 等唔到高水5.5

原來個陣同我同盟 依家佢當我仇人

Az試下半大

兩場英超半大好興星期日尾場一齊半大

波動sir 選擇性失明

聖e 半大又goal 勁

今日叫3格買1格策略唔係好掂。。。中得2場

半大

聖伊天準備no goal

似贏一球

雷恩要cup

轉半一好驚

call loan注黎

再巴

半大又中

下場買咩

有神快拜

格流是但搵隊比多粒

勁中 3倍半大 再推 曼聯半大

愛茲贏到未

馬會不嬲都係善堂

愛G點CUP

開左波啦

愛g追和是夢嗎

想再跟再說巴

中既就買唔到

愛斯求你和得唔得

愛c cup未

過關 半場入球大細
3X4 星期日 35 飛燕諾 (主) 對 施禾利 (客)
大 [1.5 球] @ 1.90
星期日 36 阿爾克馬爾 (主) 對 芬洛 (客)
大 [1.5 球] @ 1.87
星期日 37 雷恩 (主) 對 聖伊天 (客)
大 [1.5 球] @ 3.07 $10

事實証明3倍係易中D

李城角大100%

有冇咁撚廢 打少個都和唔到

真
武球王呢？

李地爆角未

無跟，但之前買左，同路

5c,奧沙解圍撻Q送角

又中 推哂落曼聯半大 第13注應該輸

曼半場2:0

巴打又中
買唔到

邊撚個未來黎？

再贏真係會驚

李城半和，曼連半大

西甲5C
等極都等唔到高水5.5

獌角大回得勁快

要撻q先有角咁素折墮

番左未來了

維也納咁勁 受半一

10.5 1.65 jm9

Any water yesterday 華西8.5 9.5 gel

仲差2隻 撻多兩下啦仆街

李城唔買？

奧沙入多粒派

Ok

等緊9.5

手足多謝你隊野刷咁多c

愛滋入到未

獌今場會有紅牌

李城果陣鬥妹

想等李城9.5

愛G 啲進攻都幾撚廢

嘩格流正氣

辛尼特穿盤未

9.5 仲要高水先

Atv頂住...

李城10.5角大落飛

紅左個都唔識入 抵輸

真飛起機大法：
1.阿仙3格大 90>237
2.慕遜 6.5S 100>157
5.奧沙 6.5S 140
3.聖衣FG 500>1280
4.李城 500

聖加倫3-1 gel

Ahhh

NAPOLI係咪仲玩緊野??

特拉布宗

喂 好人好姐踢15場得9分

唔好掂呢場

聖伊天會1-1ft

嘩屌

世界波

atv

Mu

主場盤既勝率係0就知唔簡單

主場戰續1和6輸未撚贏過

ATV

嘩 靚到

曼連 0：1

Atv goal! 破燈？

Mu 1.5b -1

世界波

0-1 阿士東維拉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

勁撚到

曼同呀妓一樣on9

1-3 紅左都入到

1:3

Atv 一粒

亂完拿??

我唔教了 肥普交俾你

又有巴打可以派

嘩

奧沙入撚埋 買愛斯NG我真係驗腦了

屌喇星 愛斯直接降班

無角

1-049000

Atv

奧沙性完交今日轉運

到宜家都有結論

奧沙10倍ng 點解個未來人唔比提示

愛滋比人炒都唔刷角

西甲彪

蘇B笑撚死人

武磊成功帶領西甲球隊降班

已經連贏左好多場波

老實講
賭波真係要勤力，做足功課去分析
你先會買到奧沙辛拿呢d 波

曼狗 永別了

有冇重心 跟你就黎發達

愛g唔係一般既廢
場場都輸 打多個輸多球

amazing goal...

未

巴打又叫糊

atv fg

ATV 球 世界波 靚撚到

想跟

cls波

彪析改變未來

曼狗死撚左去

又jer

閤埋眼買

6-1未

哩兩日啲波搵笨7

屌。我曼

奧沙好爽

你估肥普傻既咩
成隊垃圾一個可靠既都無

好癲

好期待李城果場結果
究竟上盤會唔會全軍覆沒
除左修仔絕地反勝

普巴(傷)

Sob躝la

英超柏豪勁到

愛記頂撚住

你係咪炒完噴精機1.5大 就轉運

只要信

下 咩話 真係有人買獌狗-1/-1.5？ 傻仔來？

唔爭在愛狗入埋啦

買左11倍cup

李城無角

哥狗冇冠軍呢會唔會躝

頂唔閪住

我都唔會再買呢隊
Cls 睇直播廢到

爸打

me ok?

李城刷角開始

曼cup都係2.02

摩佬呢期行運
佢一上任全部強隊西晒
熱刺已經上番第5

西班牙人真係個個禮拜都出嚟搞笑

李城角呢。。。。屌你老母

係

兩隊曼狗都係垃圾唔關我事，我ajax迷

我城

格流50

咪燈

49000角大狂落

有無施禾尼3.5s同路

李城繼續冰啦 0角

李城角呢？

地圖炮

博洛利亞有冇同路

阿刷曬英超d角

李城刷C入波la

愛斯d 人 連送兩個禮。。。。

頂撚得住

李城入未

0C
0C
幾時入手好

愛斯賓奴個領隊喊

李城上啊入波刷角

阿妓吸曬角球Quota

aTV贏緊 仲有成3倍W
馬會睇唔開

痴撚線

手持李城13.5

我都喊緊

用武磊知咩事啦

屌 十三億中國人笑

奧沙12m

１：４？？？？

LM

維拉都刷角,cls 星期日

炒啦 冇得撈

O sa 12m

開始同情個領隊了

１４倍ＮＧ

紅左入兩球

1:4 rdy

愛滋真係搞笑

含撚啦 愛絲

武球王 唔係好撚架咩
對面紅撚左仲要輸

認住我

1:4

atv快入多粒 收全格

未來黎

武球王

奧沙cls

18倍ng

下紅左都4:1？

李城0c 又準備跳

李城封盤唔入

李城求下你刷角..

紅左入3粒

冇女吹到咁撚勁角都刷唔到
返中國食屎啦大陸哩冇個好波

笑撚死
買１００蚊都有得收

炒撚左個領隊唔

我屌得翻2百，allin左愛滋第5球，隔離20倍，天與地

贏1 輸4 仲要打多個輸2球
痴撚線真係

冇女隻廢

好滾動

9.5b 李城

哇
２：４

愛斯賓奴 2-4 奧沙辛拿

2:4

2:4 CLS波

2-4

巴打乜感受

做乜撚野

屌得翻2百都唔博高水

開到派 冇可能變做可能ok?

快過打針

派我

屌佢老母 早知買大波 買ng的我真係on99

愛滋佬 痴線

屌 場西甲入波多過角

李城8.5都出埋

難過中6合彩 2獎

我屌佢老母

2-4 有咩用

橙

買左atv好爽

奧沙6.5s GEL

買Atv Ng補番算啦

阿爾克馬爾-2叫爆區

西甲 入波又多過角

李城閪埋

李城。 。。。

哇屌
李城輸！？！？！？！？

地獄下盤日

愛記

愛華頓！

李城針

李城想等埋8.5足水
雖然有D難度

李斯特城 0-1 愛華頓

避左李城果然係正確

今日d波閪到

拖肥1:0

李城都閪埋

拖肥

愛狗

李城？

連我城都針..

cls 80分鐘2:4幾倍

英超2場客FG串埋幾多倍?

真飛起機大法：
1.阿仙3格大 90>237
2.慕遜 6.5S 100>157
5.奧沙 6.5S 140>291
3.聖衣FG 500>1280
4.李城 盤 500>
5.李城 FG 140>
6.李城 2.5B 100>

李察利臣呢球靚到

李城落後就刷角追啦

唔刷俾人入 無腦

見有+號就買

李城要刷角了

愛滋係AIDS 即係紅絲帶 咁對面有紅牌即係代表一樣有愛滋 所以贏撚緊

下盤全gel
我買左讓和

李斯特城 jumpedddddddddddddddddddddddd

Skip閪左李城

李城都豬埋，真係保送利記上冠軍

馬會大勝日!

英超又下盤

原來挪超最後一輪！！！！

真係下盤日

博洛利亞派錢波

愛記想救角大

英超下盤周...

爽

10倍左右

琴日英超全下盤

今日都係

真係愛狗入

李城都輸cls

地獄下盤 以後要信了

THANKS

李城都唔刷

摩之力

下盤日

8串1下盤可以去睇樓

李城咁都唔入

唔撚刷角 輸多幾球啦

真飛起機大法：
阿仙3格大 90>237
慕遜 6.5S 100>157
奧沙 6.5S 140>291
聖衣FG 500>1280
李城 FG 140>0
李城 2.5B 100>
李城 盤 500>

今日大家都冇錯
下盤惡賭日

利又有神秘力量

估計獌應該80分鐘先追和 之後完場

2.95 2.95

屙尿
下西甲同李c 獌搞笑？
我再訓

李斯特城 半場就和佢老母
下半場31

up乜撚野

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

上盤手足 點部署？

唔識賭了

allin李城cup

上緊天台

佢想扮silly

call loan

連李城都針 我唔識賭了

阿士東維拉 串左李斯特城 無了無了
jumped

搵樓跳

十世冇見

利記一定係借曬全香港既所有運氣
如果唔係點會咁旺，而香港咁大獲

得2.55

有冇李誠live link 搵唔到

訓未姐你

唉 轉半一就死。。。。

0角 上天台

其實正路一定係上盤

想問下手足輸4未?

cls 連李城都針

真。。。敏蛇識波

杰寧公主大陣

上半場李城刷到4隻 角大應該都有得救

禾堡 拿玻得唔得

維拉應該冇咁低
我睇過有3.3

今日只可以揀買唔買果場下盤

下盤一開波就贏緊
唔明點解要買上盤

8.5足水入

又開追悼會喇

半一詩召喚
好耐無睇過

李城仲入唔入角 灰了

雲達啦

你要咩我買咩

屙尿 睇下我避晒英超d角 岩唔岩

貴安

腳震

唉。。。

先20分鐘 講黎都哂氣 買多主李城win好過

諗住英超係咁開下盤，最後場應該正常啦，屌佢老母，又黎料

救得一個得一個
拿博10.5b

又要我5000系列
拿玻里
唔撚信又下盤dllm

8.5足水入貨

Jumped sleep 88

曼聯又撚狗
我係狗汪汪

李城主場讓般尼紐卡素都讓一球啦。呢場有半一買咁爽

李城比角啦

成績點

8.5b？

Atv 2c

開咗齋先講啦

無謂鬥氣

Yes

李城cup啦屌

獌0:2

100%只此一次

0-2!

穿盤了！

外國巴絲追數注
雲達雙方有入球！

49000 0:2atv

mu 02

曼狗真係幾可愛

曼連

曼半大

0:2

Atv無敵了 手渣3球

拿玻里冇神鋅

5000系列 中1輸2
暫時+3k5

mu 1.5b gel

其實愛華頓咁博做咩?....完全係損人不利己...

動有。。。

半大easy

曼半大 不過係比人

炸

再說吧 巴打 真係開到
又跟唔到

mu
sob 走啦

買曼

唉獌 癲。。。。